求救！點樣可以令到自己兄弟冇咁辛苦

如果我可以勁到射上天花板，射落條女個陣，我d 兄弟咪唔使游得辛苦？

HA HA HA

點解會射到兄弟出嚟

help